# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Determiniser un AFN en un DFN

### How do I get set up? ###
telecharger et decompresser :"FINAL_Automates_deterministe"
Run 'acceuil.java' on the server , CHOISIR les caracteres qui constituent votre alphabet , puisdonner le nombres d'états de votre afn . pour chaque etats donner le nombre de transitions résultantes pour epsilone puis pour chaque caractère de votra alphabet !
à la fin cliquez sur déterminiser l'automate
### Contribution guidelines ###



